買左google.pixel 3 真係唔洗帶相機出街

有sony感光都要勁廠先發輝到功力
就算比apple都只係強國手機iphone.質素

好波

你都戇撚鳩，比人知你就係黃耀華大師唔抽鳩你水都唔係人啦下話

咁就叫好波，你真係太年輕了
我錯多幾個都仲得呀

你d.相咁鳩核突又要扮黃耀華大師唔踩你踩邊個？

黃耀華真係少年太年輕聽極都唔明? 我大大話話係高登玩左幾十年,
分身都5百幾個, 快撚D cap低佢留番第日用,唔係就蝕撚晒

好撚煩啊屌你老母

比人笑

耀華哥, 呢個係我flicker, 大家咁熟, 比晒我D 相任你po又點話

幫忙係各forum盡力po我D 圖或link, flickr就黎玩完可能我account都cut埋, 睇下可以推到幾多人睇先

仲有好撚多, 我介紹下比你, 隨便用

黃耀華成日咁撚得閒, 幫幫手幫我入去po晒出黎, 我出去一陣先
番黎要見到周圍都有我條link, 知唔知道

黃耀華考獲香港聯合攝影家協會副會士名銜攝影作品集

呢D先係高手, 我明